想問兩套港產片名

片名唔記得 果陣係NOW d 電影台度睇到

第一套好似係警匪片, 講過男主角曾經朦住眼坐車去過個賊竇度, 第二次自己再去果陣就朦住自己對眼, 用記憶去返個地方度, 跟住打完一輪之後大爆炸, 男主角同家人(?) 入左個防爆倉度逃過一劫

另一套無乜印象, 淨係記得爛爛地, 講個有錢仔入左間MK中學度讀書, 上堂問阿SIR問題仲比人串返轉頭扮勤力, 跟住識左個MK仔教佢打架, 用圓圈三角正方形咁教佢連技

講到1999 睇下有無人知咩戲 thanks

我的野蠻同學

1 雙雄？

全中 揾返童年回憶 唔該哂